[雷神女武神版]黑超特警組預告

個鎚仔

Nice catch

條女好似容祖兒

爛味濃

乜雷神咁瘦

上一集已經爛爛地
希望今集好睇啦

雷神掟鎚仔

雷神奇俠4：黑超特警

條trailer拍到好似電視劇trailer咁

有個女人就咪撚用"Men" in Black個朵啦屌

liam neeson
外星人

有最強老豆

冇 Will Smith

完全無笑點

Will Smith Youtube rewind.gif

FF8個導演拍

le個新宇宙?

之前有女人agent都照叫MIB啦
改名做People In Black嘅話仲on9

無will smith 同埋tommy lee jones 就唔係mib

放心 一定有女權撚出黎嘈

有agent o